除咗迷豬連貼紙，不如諗下其他方法推黃店

大家覺得開嗰類似Utravel 咁嘅fb page，訪問/搜羅下黃店有冇得諗？我想試下搵幾個巴/絲試下run個page，有意嘅可唔可以留一留telegram

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

推一推

推兩推

Pish

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

網上購買
Royal British Legion

M&S Online